講一萬次都要講:係去入境大堂接機

講一萬次都要講:係去入境大堂接機。如果太多人。一係去t2或者走呀呀呀呀

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織